### Задача 1.
Создать собственный образ операционной системы с помощью Packer.

Для получения зачета, вам необходимо предоставить:

Скриншот страницы, как на слайде из презентации (слайд 37).

**Ответ:**

![](Задание1/1.png)
![](Задание1/2.png)
![](Задание1/3.png)

### Задача 2.
Создать вашу первую виртуальную машину в Яндекс.Облаке.

**Ответ:**

Создаем с помощью terraform

Из результата предыдущего Задания, удалил подсети, сети. Образ оставил.
Сгенерировал key.json, создав сервисный аккаунт
Подправил variables.tf согласно моих данных

![](Задание2/4.png)

### Задача 3.
Создать вашу первую виртуальную машину в Яндекс.Облаке.

Создать ваш первый готовый к боевой эксплуатации компонент мониторинга, состоящий из стека микросервисов.

Для получения зачета, вам необходимо предоставить:

Скриншот работающего веб-интерфейса Grafana с текущими метриками, как на примере ниже

**Ответ:**

![](Задание3/5.png)
![](Задание3/6.png)
![](Задание3/7.png)
![](Задание3/8.png)
![](Задание3/9.png)
![](Задание3/10.png)
![](Задание3/11.png)
![](Задание3/12.png)

